[中秋三無巴絲團聚] 第一回之DIY三眼仔朱古力湯圓

見到好多巴絲都覺得自己無朋友、無自信同無目標(簡稱三無)，
就黎中秋，唔係個個都可以約到成班朋友出黎玩，
今次聚會，各位巴絲可以一齊整下三眼仔朱古力湯圓，
圍埋一齊食住湯圓吹下水，輕鬆開心無壓力，
活動特意安排起夜晚，放工放學都可以單機出黎玩玩聚下，
各位巴絲有興趣既，就一齊出黎聚下啦

CD-ROM也歡迎 只要是三無也可以

原來都多CD rom

快來報名啦！一齊玩下

暫時仲有幾個名額
再重申一次，CD-ROM都可以報架!
去得聚會個個都平等，唔會突然變小圈子派對
所以放心參加喇

有冇製成品睇下

多謝你巴打

push

突發!!!!! 如果今晚有興趣既都可以過黎整三眼仔湯圓!

最遲今晚17:00前，有興趣可以去填form!!!!